岩岩睇報紙 今年dse生 發揮得幾好

我cap. 左落黎 同大家些牙

做咩貼我嫲嫲出黎

又bin c

嘩 我一睇到 係4 跟住33333

呢個？

睇錯發育得幾好

其實係個旁述玩佢姐 人各有志 可能佢本身目標淨係3322

唔知佢中文最後考成點